發左個預知夢

一向第六感好準，發左個預知夢，唔係分化，唔鐘意可以屌/無視，只係想睇下到時準唔準。
個夢係好似係冬天，12月聖誕左右，成件事已經淡左，已經無好似依家咁多人出去，因為有一次拉左好多人，而五大訴求無回應到，好多人被人拉。夢見同朋友出左去食飯，大家心入面都好不滿，好似係關於某次恐怖襲擊有人死，同埋林奠繼續強硬，成個社會氣氛都好sad

由佢沉，thx

屌

因為有一次拉左好多人 = 理大?

18/12
夢見條街d 鋪好多都無開，好少人行，好似沙士戈時咁，個fd 淨係話：緊係啦⋯⋯之後唔知佢講乜
食物安全有問題，唔知點解個個喺度嘔？畫面去左醫院，好多細路仔唔舒服，影響左好多人，新聞都有講

夢見北韓向南韓宣戰

夢到好多人排隊，排乜尻？

口罩